# Chat Analyzer

Анализирует чат в телеграме и показывает среднее настроение по дням.
Чат можно экспортировать из телеграма в виде html файла. Потом используется parser для обработки файла, model для обучение и использования модели.
Датасет мы брали здесь: https://study.mokoron.com/ (negative.csv, positive.csv) и обрабатывали его с проект.ipynb,  а графики строить с помощью graphics.ipynb.

